甘夜邊度有黑衫買

九龍邊度有？

拉柒你個撚樣先

你老母做雞生你出來甘撚臭

人地問野 惡撚到你呢

donki 有次去cwb個donki有黑tee買 好平